「大鄉里」濟洲航空拎上機果10kg 計唔計背囊？

濟洲航空拎上機果10kg 計唔計背囊？
加15kg要$400 都會加架啦
但想知拎上機又點玩法

拎左上去先啦
俾人屌先再算

兩位好風趣幽默呀
堅未搭過泡菜公司

正路都計 手提行李係你帶上去所有野

利申未搭過泡菜機

呢間野真係麻煩好多

背着唔係手提，點解要計？

正路，拉喼都唔係手提，都係唔計。

你有道理呀